點解當年羅力威會輸左比姜濤？

究竟選美定選唱功阿

因為香港人鍾意食屎

花姐條八婆寧願選姜濤都唔選力威

商台改airplay

兩個都係屎

因為有許庭鏗

其實到依家都唔知羅力威咩樣

言承旭

言承郁咩樣羅力威咪咩樣

力威我就識…
羅力威？Who?